［港父］大家點評價689任內表現？

革命尚未成功

可以俾多DD掙扎

5年前根本無人講港獨